係街場玩玩具撞掉左條傻鳩佢話要報驚

我本身幾大份 有米8 咁就打開底啦 個日落去打波 同班街場仔打3on3 入面有個死矮西成日攬身攬勢就打晒手咁防守 咁打打下同打到個人有啲炆 打街場開心3on3打到鄧多小動作咁 咪嬲嬲黎一開波叫隊友傳黎就直接衝撞入去上籃囉 最後一野撞飛佢佢一野飛撚左出籃球場掉左出路邊坐撚左係度 我仲要最後黎個大風車差啲灌撚爆個籃框 而家佢話好撚痛要報驚話我打人 點算好

咪理佢，要報一早報左la, yau冇人證物證

報囉 你死口話冇警察撚會咁有恆心搵佢證據咩

你快過佢報先

無 佢得把口 話無帶電話

屌，原來係波台狗出撚咗狗籠